<resources xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto">
    <string name="app_name">Docomo My Application</string>
    <string name="content">料金・データ量・dポイントも \nサクッと確認！</string>
    <string name="content2">ここには詳しい説明テキストが入ります。ここに\nは詳しい説明テキストが入ります。
        ここには詳し\nい説明テキストが入ります。</string>
    <string name="content3">あなたに合わせた\nおすすめ情報を届け</string>
    <string name="content4">困ったときも、\nMy docomoアプリから</string>
    <string name="content5">利用規約が改定されました。ご利用を続けられる場合\nは、以下の利用規約に同意してください。</string>
    <string name="content6">株式会社NTTドコモ（以下、「当社」といいます。）は、当社が提供するスマートフォン用アプリケーション「おくすり手帳Link」（以下、「本アプリケーション」といいます。）および本アプリケーションに関するサービス（以下、「本サービス」といいます。）を通じて、お客様の利用者情報をご提供いただき、本サービスの円滑な提供を実施させていただくために、本アプリケーション・プライバシーポリシーを定め、利用者情報の保護に努めます。

1.利用者情報の取得と利用目的
当社が本アプリケーションにおいて取得する利用者情報（以下、「利用者情報」といいます）は以下のとおりです。当社は、利用者情報を、アプリケーション経由で自動的に取得し、またはお客様の手入力により登録していただくことにより取得します。
取得方法：お客様の手入力により登録いただく方法により取得
□利用する利用者情報：氏名、性別、生年月日、電話番号、処方医療機関名、調剤日、調剤薬局名、診療科、薬剤名、剤形、用量、調剤量、用法、体調メモ（症状）、服薬状況、処方箋画像
□利用者情報の利用目的：契約者データ管理機能、データお預かり機能、処方薬の事前取り揃え依頼機能の提供および情報配信機能のため
取得方法：お客様の手入力により登録いただく方法により取得
□利用する利用者情報：氏名、性別、生年月日、電話番号、処方医療機関名、調剤日、調剤薬局名、診療科、薬剤名、剤形、用量、調剤量、用法、体調メモ（症状）、服薬状況、副作用歴、アレルギー歴、既往歴、その他
□利用者情報の利用目的：お薬情報を見せる機能の提供のため
取得方法：アプリケーションによる自動取得
□利用する利用者情報：本アプリケーションのご使用状況
□利用者情報の利用目的：本サービスの利用状況の分析および品質改善のため
取得方法：アプリケーションによる自動取得
□利用する利用者情報：お客様識別情報（お客様識別情報とは、dアカウントでのログイン時に当社がお客様に任意で払い出すIDをいいます。）
□利用者情報の利用目的：サーバ連携機能の提供のため
本アプリケーションおよび本サービスにおける利用者情報の利用目的は上記に定めるとおりです。当社は、当社が別に定める「お客様の個人情報に関するプライバシーポリシー」その他お客様と当社の間の契約において別段の定めがある場合には、利用者情報を、これらに記載の利用目的の範囲で利用することがあります。
当社は、本アプリケーションおよび本サービスの提供のために、本アプリケーション以外で当社が適正に取得したお客様の個人情報を利用することがあります。また、当社は利用者情報とこれらの個人情報とを組み合わせた上で、上記の利用目的の範囲で利用することがあります。
2.情報収集モジュールによる取得
当社は、前条に記載の利用者情報を、本アプリケーション内に組み込まれた下記の情報収集モジュールにて取得します。情報収集モジュールとは、第三者が提供するプログラムであって、利用者情報を取得・解析するための機能をもつものをいいます。なお、当社は情報収集モジュールで取得した利用者情報を、お客様個人を識別するIDと組み合わせた上で、お客様の属性情報等を付加し、利用する場合があります。


</string>

    <string name="content7">登録されたdアカウントについて、この端末においてMydocomoアプリをご利用になるには、2段階認証用のセキュリティコードの入力が必要になります.\n
登録されたdアカウントに対応した電話番号またはメールアドレスにセキュリティコードを送信しましたので、ご確認の上、セキュリティコードを入力してください</string>
    <string name="content8">信頼できるアプリとして
\nMy docomoアプリを登録する</string>
    <string name="content9">登録すると、今お使いのMy docomoアプリに限り、次回以降セキュリティコードの入力が省略されます
\nデータの自動更新を行うには上記チェックボックスにチェックを入れる必要があります
\nチェックを入れた場合、dアカウント管理メニューの省略登録済端末一覧に「MYDAPP_端末名」などで登録されます</string>
    <string name="id">tsujikaze130</string>
    <string name="password">tsujikazezeze_130130</string>
</resources>
